雲加：我同哥迪奧拿有相同既足球哲學。

雲加說：「哥帥從巴塞隆拿開始執教，我從青訓開始執教，雖然起點不同，但哥帥非常成功，是最受尊敬的教練之一。他和我很像，他一直努力控制比賽，每個教練都有自己的個性，球隊表現出來的就是教練的個性。」
「教練是無法複製了，教練只能做自己，他在巴塞受到了告魯夫的影響，當時他還是球員。我認為他有很強的信念，這是作為教練最重要的東西。教練的工作就是要按自己的節奏貫徹自己的哲學，當你去一間新球會，需要分析當下的情況，把你自己的哲學以球員能接受的方式灌輸給球隊。」

哥狗而家走火入魔

爺爺竟然將自己同狗相提並論

阿狗咪又係狗

做乜要同隻狗比?

人地教左唔夠10年然左，8次頂級聯賽2次歐聯，你70歲都黎連人車尾燈都見唔到。

依d死老野真係唔知醜

難得爺爺睇得起你
哥迪奧拿識做喇
唔好456爺爺
一球起兩球止好喇

哥狗教法似我

落地獄啦你

不過都係雲加勁d

如果哥狗起到半座球場，同不敗半季我都當佢贏啦

一隊波既領隊主要職責原來係幫隊波起球場

雲加已經超越左領隊依個職位

咪係
哥狗有無幫打執垃圾洗廁所呀！無黎貢獻

殺狗前比d狗糧佢食下 食到佢以為同人類做到好朋友 再大刀大刀咁砍落去
依招好高明 雲加好波

雖然近年贏唔到d咩大獎盃
但係冇咩足球界既人會話雲加垃圾
根本雲加就係要做埋球賽運作以外既野
咁要取得個平衡 就係取得前四又兼顧起球場

Yes 垃圾唔只雲加
係成間球會 根本唔係為左奪冠而踢波

唔洗下下岀到聲先知嘅

未需要起球場果時，英超得曼聯同阿仙奴呢兩隊果時咪又係俾費格遜撚緊。

上屆強陣出擊，列強仆街但居然輸比李城就知阿狗一日有雲加一日都無前途

咪試下爺爺教疤哥狗教阿囉
球場都起唔到半個啦

真心 大家睇既野唔同姐
雲加覺得起球場係長期投資
起完之後就可以保持長期競爭力

咁阿仙奴當時無其他球會咁有錢係真
一年買得一兩個人
我諗個隊阿仙奴 無咩領隊可以教到拎冠軍呱

你係要攞費老嚟講咁實冇得比架喎 況且佢撚又撚唔晒 撚d唔撚d

淨係年年前四都已經屌打其他教練啦 成班反雲黨 小心爺爺清算你地